有冇人手機刪哂啲舊apps裝哂啲alt-tech apps而家出街覺得自己好危險？

覺得自己係一個rebel, a walking dynamite..

Savage bruh

轉用wechat之後覺得自己開始看透世事
同娛台哲者春日小尻頭既距離近左好多